各位ching食左咩牛餐

炸魚
蘿糕
炒蛋
辣肉麵
凍檸

仲有明太子飯團一陣食

A09!

食屎啦A09

上面無一樣野有牛

蝗

A09!!!!!!

你食狗糧

煎糕塊板鷹該有一點牛油

mayug

獌

你食肥仔

溝到南南/waiwai未

太快活?

呢張可以

係

瓏仔做乜走gp

想自閉

牛油邊到係牛

植物牛油

我失戀

牛扒既油

點解
冇追到

唉 被帽。。